# Space

자바 숙제나 파일 공유하기 위한 프로젝트 입니다.
많은 친구들이 힘들어하는 모습을 보면서 저가 스스로 도움을 주기 위해서 만들어 졌습니다.
다들 많은 관심 부탁드립니다.


web application 은 우리가 기존에 만드는 그런것을 말한다.
web service는 openapi 같이 제공하는 것을 web service인데, 그 방식중에 SOAP이 있고 REST 방식이 있다.